新入職及現職中小學教師新學年起須接受培訓

新學年起，教育局要求新入職及現職中小學教師接受培訓。其中新入職教師要在3年內完成30小時由教育局提供的核心培訓課程，涉及價值觀、操守、國家及國際教育發展等。教師要晉升，要在5年內修畢90或130小時課程，視乎晉升職級。

教聯會認為安排合理；教協質疑，教育局有政治動機。

其中新入職教師要在3年內完成30小時由教育局提供的核心培訓課程，涉及價值觀、操守、國家及國際教育發展等。教師要晉升，要在5年內修畢90或130小時課程，視乎晉升職級。

傳送門

陪局長訓？